### Команда LMLM - задача "Определение координат заданного предмета на кадре" ###

Программа осуществляет поиск и отслеживание автомобилей в видеопоследовательности. Обнаружение автомобилей производится с помощью нейронки **YOLOv3** (реализация **Darknet**), обученной на тестовом наборе **UA-DETRAC**. Поскольку автомобили в предоставленных в конкурсе видеопоследовательностях имеют меньший размер в кадре по сравнению с материалами обучения, автомобили обнаруживаются не в каждом кадре, и реализовать *tracking-by-detection* возможным не представляется. Поэтому найденные объекты отслеживаются трекерами **KCF** (OpenCV) и корректируются новыми обнаружениями.

### Сборка ###

Для сборки понадобится [libdarknet](https://github.com/pjreddie/darknet) последней версии, и OpenCV, собранный с FFMpeg и с модулем `tracking` из `contrib`. В `CMakeLists.txt` нужно прописать путь к скомпилированному `libdarknet`. Настройки, включая путь к входному видео и к файлу, ограничивающему область обнаружения, находятся в начале `main.cpp`.